嗰心臟成日都痛

係成日無啦啦痛 一痛就乸住乸住 近排加劇咗
之後apple watch 睇到130-140幾bpm
係咪應該check check佢

睇醫生啦 仲上嚟問

唔應該，其實上連登問已經夠，巴打話ok就ok啦，你冇理由寧願信醫生都唔信巴打架

睇都無乜用
如果睇得到你出事都好大獲

你班人一定晚晚上網搞到半夜唔願瞓啦

Body check ?!

多士bb 近排點呀你 好耐無入你呢post了

係，所以上嚟問診

定係我身體弱

可能係胸膜炎

應該唔關事 掛

中文係咩 你嗰病？

乜鳩嚟 點check?! Body check?

我之前試過 到依家仲係排緊期覆診

好似係膽固醇高

可以刷首抽了恭喜曬

窮人真係唔好病

下 我勁輕 又少食肉 同埋高膽固醇啲食物

多謝

你係feel到後背入面痛 定係心口表面

心口 feel到心臟痛 乸住乸住

返工無時間

搵到處女未

下次痛果時試吓咁樣打，好快冇事

我有時都覺個心痛 不過過陣就冇事都冇理

日日都要返工

Ching sick ball

你搞木來

我公司好煩

突然就痛 痛一陣就唔痛咁 已經習慣咗啦

我頂上

幾時睇醫生

唔睇啦 應該冇事嘅 都痛咗幾年啦

我都係 其實好細嗰中一中二就會成日痛 但以為好少事
到大嗰咗啲啲加劇但一直無理
依家就真係嚴重咗

口水都流埋出嚟

咁都要問，去驗埋個腦啦！

真心遲啲body check

Angina 快啲去睇醫生

搵日排下期